/* Chinese (Traditional) */
"ShortcutCycle" = "ShortcutCycle";
"Settings..." = "設定...";
"Quit" = "退出";
"No groups created yet" = "尚未建立群組";
"Select a group from the sidebar or create a new one." = "從側邊欄選擇一個群組或建立一個新群組。";
"No Group Selected" = "未選擇群組";
"Groups" = "群組";
"General" = "一般";
"HUD Settings" = "HUD 設定";
"Show HUD when switching" = "切換時顯示 HUD";
"Show shortcut in HUD" = "在 HUD 中顯示快速鍵";
"Manage how the Heads-Up Display (HUD) appears when you cycle through applications." = "管理在應用程式之間切換時 HUD 的顯示方式。";
"App Groups" = "應用程式群組";
"Open System Preferences" = "打開系統設定";
"Later" = "稍後";
"Group Name" = "群組名稱";
"Enter group name" = "輸入群組名稱";
"Keyboard Shortcut" = "鍵盤快速鍵";
"Applications" = "應用程式";
"app" = "個應用";
"apps" = "個應用";
"No apps added yet. Drag apps here or click the drop zone below." = "尚未加入應用程式。將應用程式拖到此處或按一下下方的放置區域。";
"Select a group to edit" = "選擇要編輯的群組";
"Drop or click to add apps" = "拖放或點擊以新增應用程式";
"Select applications to add to this group" = "選擇要新增至此群組的應用程式";
"Add" = "新增";
"Rename" = "重新命名";
"Delete" = "刪除";
"Enable group" = "啟用群組";
"Disable group" = "停用群組";
"No shortcut" = "無快速鍵";
"Delete group" = "刪除群組";
"This action cannot be undone." = "此動作無法復原。";

/* HUD Section */
"HUD Behavior" = "HUD 行為";
"The HUD appears briefly when you cycle through applications in a group." = "在群組應用程式之間切換時，HUD 會短暫顯示。";
"Preview of the Heads-Up Display" = "HUD 預覽";
"HUD Disabled" = "HUD 已停用";

/* Application Section */
"Application" = "應用程式";
"Open at Login" = "登入時打開";
"Language" = "語言";
"System Default" = "系統預設";

/* Backup & Restore Section */
"Backup & Restore" = "備份與還原";
"Export Settings..." = "匯出設定...";
"Import Settings..." = "匯入設定...";
"Export your groups and settings to a JSON file for backup or transfer to another Mac." = "將您的群組和設定匯出為 JSON 檔案，以便備份或傳輸到另一台 Mac。";

/* Export/Import Alerts */
"Export Failed" = "匯出失敗";
"Import Failed" = "匯入失敗";
"Import Settings?" = "匯入設定？";
"This will replace all your current groups and settings. This action cannot be undone." = "這將替換您目前所有的群組和設定。此操作無法復原。";
"Cancel" = "取消";
"Import" = "匯入";
"Import Successful" = "匯入成功";
"Your settings have been imported successfully." = "您的設定已成功匯入。";


/* Settings Shortcut */
"Settings Window" = "設定視窗";
"Shortcuts" = "快速鍵";

"Add Group" = "新增群組";


/* Appearance Section */
"Appearance" = "外觀";
"Light" = "淺色";
"Dark" = "深色";


/* Additional Settings */
"Language" = "語言";
"May require restart to take effect fully." = "可能需要重新啟動才能完全生效。";

/* Clipboard-related strings */
"Copy to Clipboard" = "複製到剪貼簿";
"Paste from Clipboard" = "從剪貼簿貼上";
"No text found on clipboard." = "剪貼簿中沒有找到文字。";
"Clipboard content is not valid text." = "剪貼簿內容不是有效的文字。";
"Clipboard Error" = "剪貼簿錯誤";
"Paste Settings?" = "貼上設定？";
"Your settings have been imported from clipboard." = "您的設定已從剪貼簿匯入。";
"This will import %d group(s) and replace all current settings. This action cannot be undone." = "這將匯入 %d 個群組並替換所有目前設定。此操作無法復原。";

/* Backup section labels */
"File Export/Import" = "檔案匯出/匯入";
"Clipboard Sync" = "剪貼簿同步";
"Save to or load from a JSON file." = "儲存至或載入 JSON 檔案。";
"Use Universal Clipboard to sync between Macs." = "使用通用剪貼簿在 Mac 之間同步。";
"Export Settings" = "匯出設定";
"Import Settings" = "匯入設定";
"Choose where to save your settings" = "選擇儲存設定的位置";
"Select a ShortcutCycle settings file" = "選擇 ShortcutCycle 設定檔案";

/* Group Edit View */
"Cycling Mode" = "循環模式";
"Running apps only" = "僅執行中的應用程式";
"All apps (open if needed)" = "所有應用程式（必要時開啟）";
"Displays the keyboard shortcut used to trigger the switch." = "顯示用於觸發切換的鍵盤快捷鍵。";
"Opening…" = "正在開啟…";
"Cycle through all apps in the group. Non-running apps will be launched when selected." = "循環群組內所有應用程式。未執行的應用程式在選取時將被啟動。";
"Cycle through running apps only. If no app is running, the first app in the group will be launched." = "僅循環執行中的應用程式。如果沒有應用程式在執行，將啟動群組內的第一個應用程式。";

/* Backup Browser */
"View Automatic Backups..." = "檢視自動備份...";
"Back Up Now" = "立即備份";
"Backed up successfully" = "備份成功";
"No changes to save" = "沒有需要儲存的變更";
"Backup failed: %@" = "備份失敗：%@";
"Automatic Backups" = "自動備份";
"Changes from" = "變更來源";
"No changes" = "無變更";
"(invalid)" = "（無效）";
"This backup file is invalid or corrupted." = "此備份檔案無效或已損壞。";
"⌥-click to compare with a different backup" = "⌥-點按以與其他備份進行比較";
"No Backup Selected" = "未選擇備份";
"Select a backup from the sidebar to preview its contents." = "從側邊欄選擇備份以預覽其內容。";
"selected" = "已選擇";
"comparing" = "比較中";
"Restore" = "回復";
"Done" = "完成";
"Open Backup Folder" = "打開備份資料夾";
"Preview:" = "預覽：";
"Restore Backup?" = "回復備份？";
"This will replace all current groups and settings with the selected backup. This action cannot be undone." = "這將用所選備份替換所有目前群組和設定。此操作無法撤銷。";
"Delete Backup?" = "刪除備份？";
"This backup file will be permanently deleted." = "此備份檔案將被永久刪除。";
"View and restore from automatic backups." = "檢視和回復自動備份。";
"View Backups..." = "檢視備份...";

/* Diff status labels */
"added" = "已新增";
"removed" = "已移除";
"modified" = "已修改";
"unchanged" = "未變更";

/* Share */
"Share" = "分享";

/* Per-Window Mode */
"Per-Window Mode" = "逐視窗模式";
"Window Cycling" = "視窗切換";
"When enabled, each window of an app appears as a separate entry in the HUD cycle." = "啟用後，應用程式的每個視窗將作為單獨的項目顯示在 HUD 循環中。";
"Accessibility: Granted" = "輔助使用：已授權";
"Accessibility: Not Granted" = "輔助使用：未授權";
"Open Accessibility Settings" = "打開輔助使用設定";
"Accessibility Permission Required" = "需要輔助使用權限";
"Per-Window Mode requires Accessibility permission to enumerate and raise individual windows." = "逐視窗模式需要輔助使用權限來列舉和提升各個視窗。";
